[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3583)

1001

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

slow

唔小心 翻緊工 開得慢 sor

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

光復香港 時代革命

gym狗

北韓開到-1派1個100同捐100比星火

硬仲賭足球足球狗都唔賭

我

傻閪黎

Lm

好

ok

當金仔準時開波
計埋休息補時真係等到架仔開波都未知結果

北泡入波未

完場

上個po最尾有手足po真飛
仲話fc

手鐲$100都走我數

lm

如果抽中我 捐埋比星火thx

0:0完啦

準時開波既話 620到就知

Po飛想燈埋自己

潘朵拉的2.5b

金仔場波係咪踢緊？

個比分都冇咁快上到官網啦

00 gellll

Yes,但球探壞左

金仔個官網

下盤

仲halftime 緊

想買日本半和

lm中我就捐埋星火

待定

跟本冇人知比數

mo

All in Japan

我明 日本9.5b

五大訴求缺一不可

籃波電莖睇準yy對面黎買，兩日就上樓

630先開

巴黎 1:0

我老死響北韓開燒味鋪，佢現場睇緊
岩岩wtsapp 我話1:0緊

今晚csgo ence對家 救得一個得一個

有無人知巴圭係咪強陣

你老死係咪謝拉特

jumped

北1:0完場

Cls 連冇消息冇直播冇比分既波都有得賭

巴拉圭認真陣 同上年友賽唔同

Ence都對家，誠哥做你老豆都破產啦兄弟

北韓終於入波啦

準備好對家？

cow boy 都ok

0-0 完左啦

半大 全大 入球大 角大 黃紅牌大

緬甸入未屌你老母

北韓係咪開緊波

待定唔係未開波咩

係大家計緊數開咩比數賺最多錢

賽果出唔到 無人知 所以待定
完左場波先再講結果

玩左成個幾鐘

4:3

2-1
利申 識韓文

跟北韓官方實贏啦

未見過踢踢下待定

3:0

星派我未

1-2
利申 唔識阿拉伯文

31緊

一句講哂
日本定巴拉圭

j琴同jks會出真功夫 ence會被rng小勝

大波左

日本
想屌日本妹

日本半大

0-2

傳聞1:1

4-1

北韓個場如果中斷，半和有無錢手

Kz屌打sb

去完日本咁撚遠都冇力踢啦

樓上啲人咩事

成班人係咪戇撚鳩 不停喺度鳩噏

4-2-3-1 對4-2-3-1
多角

腰斬回水算啦

諗緊要8.5細定等下

是咪半和都冇人知

屌 千里達點計

巴拉圭咁勁

要日本

利申啱啱睇完av

allin

你點知係咪半和

唔係半場完先中斷？

客糕

金仔絕殺未

9.5b

練心臟

之前識咗個北韓交換生啱啱問佢幾比幾
佢話2:0

期待既比分唔知幾時有

第一次上高登連登賭北韓？

北韓最鍾意係咩
自欺欺人 同某國一樣

我收到風係40:0

召喚咸巴！

日本[0/-0.5]

🐢100%波

買北韓個場真係練心臟 等完場先知結果

孫興敏12m 入波 暫時韓仔贏緊一球

絕殺dllm

日本妹100%

好好j

叫都無得叫

北泡40:0 ft

計番時間應該完左場

睇live score 咪0:0囉

換個講法
係叫都唔洗叫

唔係北韓台不能作準

0:0 cash

今晚Vitality

點解會買左場咁閪既波

下次北泡主場 買咗較鬧鐘起身就得

你睇北韓台仲唔準 自己報稱我國 大勝10:0

日本咁低水都有人買

買北韓真係頂癮 屌唔到波既

係就肥死啦

完埸0:1

小日本半主

日本開波未

結果0:0

上下盤都cashed 旨大歡喜

北韓會唔會對外公佈真嘅賽果

其實幾多

大家好

屌你老味

咪0:0囉 一個二個懶好笑

賭撚咩 心靈都輸

北韓世界第一

Yy又輸

聽日會公佈，唔使計數咩

撐唔撐

角球點部署

冇買 9up都rc on99

問夠賽果未 咪0:0囉

1:0

下盤穩了

岩岩放工

我支持日本妹

係架車到訓左兩次 醒左兩次都仲未到屯門

嘩 好球 1:0

北韓果場而家咩環境

有冇人知北韓場波點

3:1

昨天鯨魚 今天高士路
我屌你老味

燈

針左 已fc

鳩up果班唔厭既咩

日本8.5s唔中我賠

0:1

日本fg 幫叫

?

買左100$ 針

想問差幾多球？ 完左場未 有無得叫？

日本隊興反Cup
多數對家入一粒 先識入

日本fg啪啪啪

咁快就8.5

金仔咩比分

買10蚊客ng中派你

北韓2:0 fact checked

排隊去收錢

金仔半場2比0

金仔2:0

腰斬fc

我老死岩岩北韓過境 佢話半場已經3-0 你check真D好啵

From

我明係jp 9.5 新加玻8.5s

都話 20

lm睇賽果

玩左兩個鐘 仲玩

Google 寫2-0？

金仔場波其實開左波未

半大

2:0 fc

北韓gel得啦！！！

完咗啦
2-0

金仔ez money

2-0 half time?

ft

日本角細掃到完場

半場黎

半2全2

好刺激

easy

邊度睇到

半2全2？

假撚到

半大輕鬆到

玩咩

日本屌打

而家先出到半場賽果？

佢未更新全場賽果姐 完咗架啦依場

北韓官網

屌 ft2:3得唔得 買左客勝

讓球主客和-1 派錢

完咗啦。。。。

堅唔堅呀
又話半場0:0

allin左

北韓官網唔係20-0咩

班撚樣4都唔信完場。。。做乜撚

半和？

半2 全未出喎 唔係咩
不過應該都無希望2-2

緬甸入未

2:0ft咗。。。

金仔過幾多就係幾多

上面咪出左 半2全2

7.5b

7.5 1.92 8.5 1.85

google個網話2:0

金仔話幾多就幾多

好撚出奇咩 上年北韓對烏茲別克咪又係完撚晒先update 半場

北韓半場2-0
全場數據未出 不過應該追唔到和了

天氣情況，腰斬左

金仔2:0 中場休息

好撚正 二次元世界

On9樓上 知啲唔知啲

其實依架先半場

半場踢兩個鐘

嘩 屌 北韓黑到

唔撚係呀屌

班傻閪繼續自欺欺人

北韓

半大 cashed

真 唉

2個鐘踢半場？我屌你老母咩

金仔

巴拉龜fg@2.68

下盤針

北韓完左？google show half time 2:0

中間唔係中繼左咩

一早講咗delay，無人信

計緊殺邊面

Sick ball

金仔主場點輸

明明0:2 不過北韓報2:0

知唔知咩叫中場休息

中斷

陣間F5多幾次就2-3

google出埋3分喇喎 點會仲半場

金仔半大半主goal
成支軍隊棟係出面 客隊唔震就假

係我眼殘定係咩 咁撚大隻字寫住半場2-0

屌半大未呀蘿蔔頭

頭先半場 都 大家1分

日本波興角細架喎

頭先0-0 出大家和波一場啦

跟50😂

日本點買，岩岩訓著左

我淨係績分榜update咗3分比北泡

到底金仔幾比幾

日本無角

2:3

靜靜地ok?

仆街 緬甸⼀買就紅

你老味收皮啦

下次都唔撚買閪波 比數內定

google唔係計佢個現時資料分架咩
半場贏緊就show你3分先 打和變番1分
好似365個排名咁

唔該師兄大波中

allin左支持你

等多陣出全場結果咪知咩事 而家點問都唔會知

北韓2.5 gel 定先

北韓腰斬好嗎

係 英超都係咁

日本傳波勁到

屌你老母4:30開波 踢撚左兩個鐘都未完

講完咗又唔信 唔信又要問

黎巴gg左啦，大家唔洗再吹

如果未完黎巴cup柒金仔啦

係

邊個網可以買金仔第三球

日本Miss

北韓半大 cashed if real

黎巴兄弟垂死掙扎

2.5b中唔中呀屌你老母

黎巴差d

屌真係2-2

等出全場結果啦

Google話5:30先開波
而家應該真半場

google都好信 半場1-0 全場1-1 大家綠字happy喇

明亮買角大停到

佢地快一個鐘的

Tg

Ft 2:3

2.9倍

黎巴goal

買左黎巴勝x日本半和

咁北韓幾時派彩

時差呀

之前有次又係咁，閉門無晒live，之後3:1 ft 定 4:1 ft

2:0完左，細波Gel

黎巴3:2完場

12點都唔知派未

香港盤 ALLIN

堅？

跟

拎槍逼你賭？

北3:0

邊個知

日本點買

堅

葵芳盤allin

PUSH

6.5s 派錢

等食個飯返黎f5變2:3

GOOGLE都唔信唔通信你咩

咁樣狗會要幾耐先派到彩

賭能到時差都唔知。
睇你班友留言真係好笑。

早晨

2:0都唔知點fact check

6.5S高水

黃大仙All in

開個大波比我

唔中番黎搵你

阿米朗入波未

咪再講
我勁共8.5b到而家都未收到錢

派撚咩 開左波未都唔知

即係幾多

晚安

國際賽3粒 確認賽果3粒 韓國波3粒 聽日收到錢

屌你地老母round 2 2:0,依家踢round 3 呀

8.5 7.5 6.5s

Google都會錯

經典

幾比幾 金仔

暴大上盤allin

頭一個鐘金仔閱兵，然後先開場
客隊嚇到震，利申士兵之一

00 ft

中左派我

Goal果度都係寫2:0 半場

全場呢

Mon post mode opened

AV仔入未

大岩蛇又中！

完場咪知囉嘈嘈嘈
on99

未完

WE ARE HONG KONG

一齊羊

大家都好緊張

我了

點都好，巴黎fg針

Ky Singapore 點睇

暫時知半2

完撚咗啦 20啊

90’app話待定 北韓場波

想問點樣半場2:0

屌你日本半大未呀

不如回飛當我冇買過 知錯了

呢場唔好買角
上盤持有中

黎巴嫩完場追和扮黎巴嫩叫
反cup叫足一晚黎巴嫩

唔知賭緊咩 贏定輸都笑到仆街

聽朝先派彩

想要8.5細

Google 一定啱 半場係2-0

應該只報了半場比分 全場比分未出現

屌咩？賭場波都好似猜謎咁

完全無c

7分鐘入波0-0？

日本仲係0角 明亮好波

等緊今晚問題
上次係第一次問問題 答唔到

22min 0c 90min

好似都發生過呢啲事件 調轉左分數

日本10

1-0

Fg cashed

開始慢慢彈出嚟

冇入球 入角球

10

易到

日本goallllllll

佢買細喎

北韓應該完左場 7分鐘1粒 56分鐘1粒

問你以後仲敢唔敢買金仔主場
對能住利記祖記都無能得輸啊！

唔理佢邊隊入兩粒啦 半大2.9倍

估ht0-0 ft2-0

日本糕！！半主頂實

入多粒開半大先啦屌你

買左啦

今晚見

日本易到

架仔goal

日本Goal

VAR?

今晚要睇av支持日本仔

日本仔好野

ht1-0 ft2-0

日本尻尻尻

呢幾日係咪都係角細日？

屌 買撚左北韓場波 無錢買日本仔

上面仲係半場，未彈哂出嚟姐

咁撚搞笑 咁北韓係咪贏左了

有無要埋9.5

架仔波係咁

炸咗

Lm
求派

半大crushed

半場2-0？
56分鐘仲係木上半場

北韓開半大？

Google 2:0完場

炸

大迫

Ok!

北韓2-0完場 已fc

琴日前鋒

炸？

唔答問題派 可以嗎

56分鐘先第2粒 點樣半場2-0

無人知道北泡真相

聽朝要早返
唔知等唔等到

波都開埋啦 炸你老母咩

有

入得錢

北韓logic 半場踢90分鐘, 56分鐘都仲係上半場

唉屌，開唔到大

2:0ft 答你又唔撚信 問撚把撚丫

google變左ft喇
半細全細呀

北2:0 gg

Var

真10

炸你地老母咩

你唔係出角大咩

2.5b半場開出好嗎

2-0 ft

2:0 ft fced
半1全2

Dllm 買咗北2:0半場 針

日本9.5角己死

中

00 呀

日本差小小2:0

鄭日冠乜水，咁撚勁

北泡半大已針

係 我話買左 唔係買s

輕鬆

堂安津單刀不入

屌 即係2.5b輸

半大全大全軍覆沒

巴勁廢

金仔cashed

讓球主客和-1派錢

好似有巴打話開到-1派

0:0 FT

巴拉圭乳神呢

繼續追ng

球採依家報00完場

0c..

球探0:0

0:0 or 2:0

假到

屌你落後緊就刷啦柒碌

球探過0-0

日本妹!!!!!!!!!!!!

好撚正 第一次買金仔主場既波

冰角黑天使咪岩哂

球探00

2-0完呀 唔好撚再煩啦

追日本仔ng

今晚睇番套av

00 or 20，巴黎fg針

今場角細其實好易捉
首先日本因爲天生因素
鬥高嚟講一定唔夠人高
所以一定會避免角球
但技術層面嚟講 日本波係高一班
所以日本將會有較高控球
變相整體角球一定少
角細可gel

Google慢慢更新緊黃牌同換人
會唔會無拿拿入多一粒

又唔係未試過完場後改比分

On9 ball 信0:0定2:0

好明顯google岩啦

收咗皮啦 成9年前？

係咪半場補左10分鐘

下次都係唔賭北泡波

我唔撚信最後2-0

2:0 我買左黎都信google

半場0-0全場2-0？
半場1-0全場2-0？
半場2-0全場2-0？

球探都信？

點撚樣2:0呀，都未開波

2019仲球採
等AFC官方啦 咁心急做咩

個時經典

會唔會最後3比0

試下

最後0:2

6.5s 仲有無人追

都未開波

2.5b會唔會突然開出

成班明知都要賭北韓波 又要拗 笑死

2-0

日本妹!!!!!!!!!!!!!!!!!

Ng再收

半大好易

日本2-0 半大半主

唔差在開埋4:0啦
上半20
下半40

2 0 買左客既手足唔好再抱有希望

日本妹
日本妹
日本妹
日本妹
日本妹

呢樣真

日本2-0

屌你老母巴拉龜jump!!!!

半大ok

輕鬆半大

2:0

Siu4

5.5角大唔知點

夾電話

屌買唔切

日本仔好波！！！！！
上盤無壓力

都話大迫勇也好撚fit

細啦

兩個入球 零角

但冇角姐係算點

禁2.5B就入左

半和又針

睇到佢出即刻要左-1

繼續追日本ng

半大goal

拜山先講啦

我都希望有

買得北泡就預左12點後先派啦

Me

又輸撚哂

咩玩法

反手兄又一口

咁快

0:2派碌撚

個問題唔係幾點派
係個賽果

半大 3.30

手足

輸左黎巴嫩 好唔開心

日本 大角係咪gg

真係0:0？

一齊追日本ng

歡迎嚟到事後post

亂巴黎 針

未開波

屌，岩岩小睡冇買日本

想等高水都唔得...咁快入波

用250$推左一日都冇開心

2:0
唔信就咪撚問

差八個角球

留名

唔好呃自己啦巴

上盤又派錢

點解會有角

0:2

買緊5.5大有角

1ccccccc

敍利亞x新加坡x泰仔了

差7個角球

我細注玩下咋

2c

巴拉圭饑餓

2ccccc

半大左

2C

一買就2連角...

點解要迫害我

手足下次買之前單聲

求你停停手

5.5s 6.5s jumped...

齊羊

照舊日本 5:0 5:1 5:2 完埸抽一派200

我買大角買唔到..ON9

im

me

LM

我好想死。。。。 屌佢老母真係差幾秒

承你所願

原來係你

OK

222222222222

邊個真

買左金仔
幫我skip左🐢

買巴拉龜既係咩心態

快

黎巴fa Twitter face checked
北泡全場20

5.5b 8.5s
夾到ok???????????

你買主定客？

北泡果場係咪斬左

以為烏拉龜

7.5 8.5震緊

唔好咁 係你就係你

lmm

Ok

日本仔繼續入波ok?
角球唔需要理

北泡20
黎巴足總Twitter fc

我75b 8 ok?

4c ft

針北泡 半1全2 半大全大

邊條撚樣買角 一買即2c

唉

差六個角球

我按受唔到2:0開細

日本嗰場有冇link？

Same 2.5b慘死

岩岩邊個叫我食6.5s

上盤Gel

3C
又逼害角細手足

-4

屌你老母3c

samesame

7.5s 9.5s 已經上緊天台

8.5 7.5 6.5 5.5s jumped

唔係贏咩？

北韓開波

日本仔都買角細

死未阿咁

冰角黑天使一買就刷

明亮出水9.5s 仲有人買細

Ho

半場 2-0 但係7 同56入波

支持 巴打仲有冇水？

幾時都話 死都唔買角細
極速爆血管

5.5jump

又爆我9.5

明亮9.5大會唔會中？

人地正數3皮

🐢盤 菲律賓2.5s 新加坡盤 印尼半和
唔知金仔係咪會幫我skip晒

4

4ccc

4角

我個5.5大買唔到真係更加想死。。。

冰角啦dllm

5.5s生還我扮龜叫

又係到燈
又話重心

4c 爽到

差成五雙角

北韓踢半場60分鐘

冰角未

5.5S可以撕飛

Diu u

真係好撚灰 我個ps4手制比我掉撚爆左

C gogogo

突然4c 賭閪咩

屌佢老母

笑死 大岩蛇真係屈機

入咗兩球挽刷角

5.5b 8.5s 準備收錢

屌刷咩撚

挽你老母

4ccccccc

7.5s 9.5s 準備針

笑4

Ching 坐左幾耐
大岩蛇果朵都未聽過？

lukeshaw
烏龜同角球細又中

今場2000蚊既6.5b仲有60分鐘 易食指數有無5粒星？

球探話北韓00完左場既屌

有位手足買左2000黎巴fg

我打緊fifa輸比垃圾遠射已經燥

北韓2-0

小心冰死你

勁共勁共

lm 黎巴針左一半

咪jer my 老4

5.5都買s

日本快ng

半4全5

唔好玩易食指數thx

Who咁睇唔開
大岩蛇比埋水都走去買

屌 北韓冇2.5大

買no goal

金仔2:0 FT? 2.5B jump

錢多人傻

官網出左2:0 屌

北韓2-0 已fact checked

唔買手足咩心態 5.5都買S

你地記唔記得之前個ching 架

唔明

我手足6sor 8.5s唔中 佢賠喎

7.5s收米 派10蚊

咁到底半1全2定半2全2

唔好再刷角唔好再入波

我都想成日贏

咁你輸埋佢 當我乞衣牙

我都想知

講得好

半1全2

冰角黑天使 你改名叫冰大岩蛇算啦

北韓二比零ft

惠康大特賣留tg

等AFC出結果啦

-2000 有咩感覺

莫巴有無5.5大？

下？北韓0:0就完左？呢場波搵笨？

好爽 好飄

成4包媽媽麵食4餐

lm .

買北韓🇰🇵波好剌激，唔知羊定豬

等大岩蛇出多次水再追數啦
印象中大岩蛇fg水只係針左一場

天台好凍

北韓腰斬 派100

又真係即刻改名

唔明點解角球要買細

笑死 我都想改

錢就冇 命就有條 要唔要

屌 北韓都唔知有無踢過

北泡啲軍隊用槍指住黎巴嫩
唔輸至奇

有十角再講

我買左大球 踢咩都唔知 可唔可以斬左佢

啲主勝咁快上晒水
友誼波嚟 咁快gel
利申 冇買

出咗 自己睇 半1全2

冇本
少賺

正 半大針

手足勁到

我對眼

彪哥反底

屌你 wtf?
下年返果陣要比人扣查就真係on99

北韓主場打唔多level既對手真係食撚滑

傻閪先信條大岩蛇

手足係咪要派先

30？

手足電話就黎無電

完場先講

小日本第3球？

贏200
下面都輸返100
想我派幾多

比我罷啦拜仁蛇
重傷2.5b

幫主料😘
角球大c

勁中金仔-1 想派我可直接pm

派菠蘿包ok?

Miss左，搭緊車無望

未中過巴打你派

派$5.5黎食個m記雪糕先啦

我買完上盤無追角了

咁撚貴

8.5b係咁落飛

日本有冇機第3粒

唔係4.5 咩

免費都不了

冇

係 一次都味食過 好撚貴

星之力咁劣食

賓仔大波

想要左二果個 好似幾大波

有個芒果味

北韓派未

個咀就大

唔知北韓可唔可以8點前派彩呢

13蚊 貴撚到

我唔想咁快派
驚忍唔到手買陣間果幾場

聽朝8點

5.5s 6.5s點部署

要了

我岩岩都食完

琴日豬左1500
今日上到2500既話 剩低嗰啲全部派

上天台gel頭

Gchi

以前讀書個陣8蚊 貴左6成

gel定頭落馬會排隊收錢喇

Lmmmmmmm

okok

嘩 屌 我終有一日達到你個高度

北韓cashed

圖？

係唔係可以對家了

屯市老麥第一個留名派麥旋風

角細24 點頂

大岩蛇聽講要左日本仔第三入

差d睇唔到個冰字 走去all in 🐢

外體已派北韓

嬲嬲豬

圍

kz gg

一齊競猜北泡果場幾點都派
(無獎)

好
$2000

7.5s收米 派1個朱古力新地

入我channel 一場攪掂

幫主料😘
角球大c

2100

9

馬會早d派啦，想買六合彩呀

我 (多花生多漿)

10點

9.5b 15K

Around 3個鐘
即係10點左右

No

Ho ar

新加坡？

半場1:0全場2-0？

今晚6仔中頭，二獎 抽位絲打陪我去旅行

小妹我了

$50000

屌你老母咩 好想屌閪 點部署

來

落街市買塊豬肉

也門泰國南韓

好撚柒想屌閪 好撚耐無屌閪啦屌

小妹了（有J）

答你唔到 我反對婚前性行為

時代革命！

支持

我屌

快撚d星期六 食撚柒咗reception個妹妹佢

中華民國gogogo

然後叫佢開個西隆

也門聽都未聽過，新加坡派錢？

買香港啦

238 5個0

真 派錢咁派

北韓2 0 ft?

也門都未聽過 好打極有限

Yes

➕

yes

時代革命 我了

菲律賓大波？

受唔受溝？

終於上水

thxxx

澳門我就聽過。

屌你班垃圾

新墟過緊黎
等埋

走撚開啦毒撚

咩牌

棋有咩好玩 真心一問

我白金

夠閪我打咩 我菁英啊

關我撚事咩 有錢牙？

木

我白卡 夠做埋黎

好耐無見

走左啦下次

Lol棋只玩獸人變形師陣
玩唔到就輸

鄭一冠 你入2粒有咩用 我買咗2·5b啊

唔殺你殺邊個？

正到cls 成個屎忽

打jj了

對賠率好陌生

唔知
但係我知你就出糧

頂唔順 有無手足幫我打

聽講佢都係淫底

北韓20唔派做乜9

菲仔半大

轉左工好爽

淫又點 砌唔撚到丫麻

無賭過？

廉價勞工

有無日本link

冇啊 成個月冇賭

Ok
等你出糧找數了

用錢撻到佢乖乖爬上床

唔洗再respect你

月尾出糧

日本🇯🇵

廢

搞乜成個月無賭？
清左袋？

呢份$50筆下雪糕
好過$45洗碗